大窩口同熊貓有大量防暴集結 荃灣人小心!!!!!

大窩口同熊貓有大量防暴集結 荃灣人小心!!!!!

荃灣極四通八達，地面+大量天橋+所有接到商場，根本邊到都走到

[即時][集中討論] 荃灣區現場情況